拜登做硬總統﹖問過美國公民屋企D槍未﹖

普遍華人有著強大的失敗主義同輕易放棄！
特朗普「輸」了！
個個唔係話世界墜落、無希望；
就開始奶美國民主黨……
甚至支持共和黨嘅美華話以後唔投票！
宜家特朗普已用到「STEAL」來形容，
全國範圍內已有大量證據證明大面積造票！
TWITTER雖然BLOCK佐好多，但總有好多傳緊！
廣東話世界都有評論人講過選舉如何造假

共和黨已有州長開始撐侵侵

朱利亞尼已經賭上自己的名譽向民主黨反攻

記著美國憲法給予國民推翻獨裁者嘅權力
川粉的凝聚力相當強大，大型示威，甚至民兵團都好易，
相反，民主黨只能號召黑命貴同AFA係波特蘭、紐約或者聖荷西搞打土豪分田地！
我個人對侵侵能戰勝民主黨持審慎樂觀！

樓主quote黃世澤呢個咁大爭議嘅人同埋太陽報好似唔多有說服力喎